大Ｊ：【緊急】就算被扣上手扣都能用！iOS shortcut保命！

睇片
適用IOS手足

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

前線手足一定要整！！！
唔係至少都整tg scheduled msg！！！！

推！！！！！

Useful

推

全港第一 youtuber

睇片呀，整好先出門口

話人做狗，自己咪又係去做金融狗。。。

睇晒

推,有埋片教路,大家記得要入定

保命，必推

點set個privacy...搵唔到

入setting個shortcut度整

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

整到了 要run一個shortcut先 之後shortcut settings先有得比我揀trust unknown source

Set作自己名 一舉兩得
又可以大叫 又可以sd

單機啦五毛分化狗

.

THANK YOU 大JJ

呢個都得
siri 認到你名就得
不過當然希望大家用唔著

推

612 721 811 831 929 1001 新屋嶺

幫證券賣廣告都唔得呀

咪理佢等佢單機啦

快

屌你老母分化撚

超有用

推推推

Push

垃圾

死黑警，就算今日你地死守成功全日，我地就聽日同你6區起義。睇你守得幾多日

big j add oil

push

平安

我用IPHONE7PLUS
但拍片用著左閃光燈
有無人都係咁 點解決
呢個好有用

點樣加街道？

喂, SIRI, 蘋果批

double confirm一下先

"喂, 蘋果批"
定係
"喂, Siri, 蘋果批"

無講到"Siri"係咪啟動唔到?

香港第一YouTuber

好似有siri穩陣啲
但最好自己試一次先

有連登

大J!!

message點加文字?
我淨係禁到位置

在 iPhone、iPad 或 iPod touch 上
以下是幾個跟 Siri 對話的方法。
說「喂 Siri」
只需說「喂 Siri」，然後說出你的需要。例如，你可以說：「喂 Siri，今日天氣點呀？」

你試下用佢description 條link加
容易過自己打

叫埋身邊朋友整呀！！

push 手足整咗未

直block 洗乜講咁多

建議放落褲袋試下最少要幾大聲有反應

出片教保命shortcut有咩用?
一直關注先有用

迖哥666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

好有用～!!

大力推

Twitter

#LIHKG
#LIHKG101

整完就好出街啦
賀佢老母

點解我試完,
佢Send之前要我Unlock Screen先?

推
有用

推呀

仆街了 無啦啦siri自己開咗 sd咗去星火

我都係

lm

me2

推ios保命絕技

留名一推